<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Kawat Seling - Supplier Kawat</title>
	<atom:link href="/category/kawat-seling/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Supplier Kawat Besi Harga Termurah Langsung Pabrik</description>
	<lastBuildDate>Thu, 27 Jan 2022 02:43:40 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/01/wire-roll-150x150.jpg</url>
	<title>Kawat Seling - Supplier Kawat</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Supplier &#038; Distributor Kawat Seling Pacitan Per Roll / Per Meter (Harga 2022)</title>
		<link>/seling-pacitan.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Jan 2022 08:16:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Kawat Seling]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/seling-pacitan.html</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Kawat Seling Pacitan Langsung Pabrik​ Hubungi: ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) ☎ 0822 4582 0777 (Rinanti) Merupakan kawat baja yang digunakan untuk membuat tali berbahan baja, sehingga dapat digunakan untuk proses pengangkatan dan penarikan suatu beban dengan berat yang...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img src="https://4.bp.blogspot.com/-ds9VhU1widI/XJ2Zv8eI_NI/AAAAAAAAPgQ/ZTl3BAX1U_ofvd1eNCz_f6I5rVIVU_z-QCLcBGAs/s640/jual-kawat-seling-murah.jpg"></center></p>
<p><center></p>
<h4>Supplier Kawat Seling Pacitan Langsung Pabrik​</p>
<p>Hubungi:<br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-7555-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a><br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-0777-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0822 4582 0777 (Rinanti)</a></h4>
<p></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang digunakan untuk membuat tali berbahan baja, sehingga dapat digunakan untuk proses pengangkatan dan penarikan suatu beban dengan berat yang besar.Kawat seling sering kali dimanfaatkan oleh beragam jenis industri, khususnya pada industri pertambangan.Meski demikian, penggunaan kawat seling juga diterapkan pada industri perkapalan, gas dan oli serta perikanan. </p>
<h2>Distributor Kawat Sling Pacitan Terpercaya!</h2>
<p>Penerapan metode relokasi saat ini sudah semakin canggih seiring dengan perkembangan dunia industri yang sangat pesat, oleh sebab itu kini telah tersedia aneka jenis kawat seling yang mana pengguna dapat menyesuaikan berdasarkan kebutuhan suatu industri. Beberapa jenis dari kawat seling tersebut mempunyai keunggulan dan kegunaan yang bervariatif. Dibawah ini beberapa jenis kawat selling yang dapat Anda pahami atau pelajari terlebih dahulu sebelum menentukan kawat seling manakah yang sekiranya akan dibeli: </p>
<h3>Wire Rope Sling</h3>
<p>Merupakan salah satu produk kawat seling yang setelah menjalani proses pilin sehingga menjadi satu atau disebut dengan strand dengan tingkat kekuatan berdasarkan ketentuan yang telah ditetapkan. Secara garis besar kawat wire rope sling ini telah banyak difungsikan sebagai komponen katrol dan komponen industri otomotif. Material ini terbuat dari logam berkualitas tinggi.</p>
<h3>Wire Rope for Hoist </h3>
<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Zx2kVB2ymP0/XJ2WtSEtlAI/AAAAAAAAPeI/dUwm7v8gIe4IhekXoM4NBIzcVeuCeiAUgCLcBGAs/s640/jual-wire-rope-hoist-murah.jpg"></center></p>
<p>Adalah suatu alat pesawat angkat yang digunakan untuk menurunkan dan mengangkat barang-barang dengan berat yang telah ditentukan, penggunaan dari tali kawat ini termasuk dalam golongan wire drum. Wire rope hoist memiliki usia penggunaan berjangka panjang, dengan demikian maka kawat ini dinilai dapat bertahan dari segala cuaca ekstrem mulai dari musim panas hingga musim dingin. </p>
<p><b>Keunggulan Wire Rope Hoist</b></p>
<ul>
<li>Memiliki kecepatan terhadap transfer beban lebih tinggi jika dibandingkan dengan chain host </li>
<li>Mampu mengangkat beban hingga lebih dari 100 ton </li>
<li>Pengoperasiannya dinilai stabil </li>
</ul>
<h3>Kawat Seling Wire Rope Galvanized</h3>
<p><center><img fifu-featured="1" src="https://3.bp.blogspot.com/-3_Djc4d_IRw/XJ2XhdefwbI/AAAAAAAAPeg/pCBkezM_qnUWHJQeh6LyeNYDcL8DPjBNQCLcBGAs/s640/supplier-Wire-Rope-Galvanized-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang telah melalui proses pilin guna proses produksi tali berkomposisi baja, sehingga dapat difungsikan untuk mengangkat beban yang berat.</p>
<p><b>Kegunaan dari Kawat Seling / Wire Rope : </b></p>
<ul>
<li>Adalah satu dari sekian kawat yang kegunaannya serupa dengan kontainer, khususnya ketika mengangkut beban </li>
<li>Berguna sebagai komponen penambat kapal atau mooring sehingga lebih mudah ketika bersandar pada suatu pelabuhan </li>
<li>Berguna sebagai komponen penarik beban atau towing </li>
<li>Berguna sebagai bagian dari proses dredging atau pengerukan </li>
<li>Sebagai pengikat barang pada kapal biasa maupun kapal tongkang</li>
</ul>
<h3>Webbing Sling</h3>
<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-6I4OHYcQOBo/XJ2YOI0MhGI/AAAAAAAAPfI/V_hVydE2NLIPZQ88ij-z3bk49OsCss9LgCLcBGAs/s640/distributor-webbing-sling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Seringkali disebut dengan sling belt, webbing sling merupakan alat yang berfungsi sebagai pengganti alternatif dari wire rope sling atau kawat seling yang berguna untuk mengangkat benda-benda, barang atau bahan dengan berat tertentu. Kandungan material polyester pada alat ini hingga 100% sehingga dinilai sangat kuat, adapun polipropilena multifilament atau poliamida saat ini telah tersedia dalam beragam model. </p>
<h3>Offshore Sling</h3>
<p><center><img src="https://3.bp.blogspot.com/-phAiEr3HkoY/XJ2ZD--eBdI/AAAAAAAAPfk/2J1eUhZFAII1gfO5E5Nh6gqkK0u1l7sIACLcBGAs/s640/jual-offshore-sling-murah.jpg"></center></p>
<p>Kawat seling ini diproduksi pada pabrik yang menggambarkan susunan komposisi kawat baja. Produk ini banyak digunakan untuk menarik benda yang memiliki bobot berat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier &#038; Distributor Kawat Seling Trenggalek Per Roll / Per Meter (Harga 2022)</title>
		<link>/seling-trenggalek.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Jan 2022 06:30:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Kawat Seling]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/seling-trenggalek.html</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Kawat Seling Trenggalek Langsung Pabrik​ Hubungi: ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) ☎ 0822 4582 0777 (Rinanti) Adalah kawat baja yang diaplikasikan untuk membuat material tali komposisi baja, dengan begitu maka proses penarikan dan pengangkatan terhadap beban berat menjadi lebih...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-IUOQGzWN-bI/XJ2ZtdMfHII/AAAAAAAAPgE/kfTzhf17eXYA1aAQlejqEJ0aTyJeL-efgCLcBGAs/s640/harga-kawat-seling-murah.jpg"></center></p>
<p><center></p>
<h4>Supplier Kawat Seling Trenggalek Langsung Pabrik​</p>
<p>Hubungi:<br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-7555-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a><br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-0777-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0822 4582 0777 (Rinanti)</a></h4>
<p></center></p>
<p>Adalah kawat baja yang diaplikasikan untuk membuat material tali komposisi baja, dengan begitu maka proses penarikan dan pengangkatan terhadap beban berat menjadi lebih mudah. Kawat seling sering kali dimanfaatkan oleh beragam jenis industri, khususnya pada industri pertambangan.Namun ada juga yang menggunakan kawat seling untuk industri oli dan gas, perikanan, perkapalan dan masih banyak lagi.</p>
<h2>Supplier Kawat Sling Trenggalek Terpercaya!</h2>
<p>Penggunaan metode relokasi saat ini semakin canggih mengikuti dari perkembangan dunia industri yang semakin besar, oleh karena itu saat ini telah hadir beberapa jenis kawat seling yang dapat disesuaikan oleh para pengguna menurut kebutuhan suatu industri. Masing-masing jenis dari kawat seling tersebut mengandung kegunaan dan keunggulan yang berbeda-beda. Berikut ini jenis-jenis kawat seling yang bisa anda ketahui terlebih dahulu Sebagai pertimbangan awal sebelum anda menuju pada tahap pembelian: </p>
<h3>Wire Rope Sling</h3>
<p>Merupakan salah satu produk kawat seling yang setelah menjalani proses pilin sehingga menjadi satu atau disebut dengan strand dengan tingkat kekuatan berdasarkan ketentuan yang telah ditetapkan. Secara umum kawat ini berfungsi dengan baik pada komponen katrol dan industri otomotif. Kawat ini juga telah melalui beberapa proses fabrikasi yang mengandalkan material logam dengan kualitas terbaik. </p>
<h3>Wire Rope for Hoist </h3>
<p><center><img src="https://4.bp.blogspot.com/-Hid6lA5H788/XJ2WssMbYqI/AAAAAAAAPeA/r7nvXQYZKLAtGmCOx2bLsk_Qc9SwFsETACLcBGAs/s640/distributor-wire-rope-hoist-langsung-pabrik.jpeg"></center></p>
<p>Adalah sebuah pesawat angkat yang dapat digunakan untuk menurunkan dan menaikkan beban berat menggunakan tali kawat yang mana masuk dalam klasifikasi wire drum. Wire rope hoist berfungsi dengan baik karena dapat digunakan dalam jangka waktu yang lama, sehingga dapat diasumsikan bahwa kawat ini mampu bertahan dari cuaca ekstrem, mulai dari musim dingin hingga musim panas. </p>
<p><b>Keunggulan Wire Rope Hoist </b></p>
<ul>
<li>Memiliki kecepatan terhadap transfer beban lebih tinggi jika dibandingkan dengan chain host </li>
<li>Mampu menahan beban sangat berat hingga 100 ton</li>
<li>Stabil dalam pengoperasiannya </li>
</ul>
<h3>Kawat Seling Wire Rope Galvanized</h3>
<p><center><img fifu-featured="1" src="https://3.bp.blogspot.com/-3_Djc4d_IRw/XJ2XhdefwbI/AAAAAAAAPeg/pCBkezM_qnUWHJQeh6LyeNYDcL8DPjBNQCLcBGAs/s640/supplier-Wire-Rope-Galvanized-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Merupakan salah satu produk kawat baja yang telah melewati sejumlah proses pemilinan agar tali berkomposisi baja dapat diproduksi dengan baik, dengan begitu maka kawat ini dapat mengangkut barang-barang berat dengan stabil. </p>
<p><b>Kegunaan dari Kawat Seling / Wire Rope : </b></p>
<ul>
<li>Sebagai satu dari sekian komponen crane yang memiliki peran serupa dengan kontainer dalam mengangkat beban </li>
<li>Dapat digunakan untuk mooring atau penambat pada kapal sehingga proses penyandarannya pada pelabuhan jauh lebih mudah </li>
<li>Untuk komponen towing atau penarik beban </li>
<li>Dapat digunakan sebagai salah satu proses bagian pengerukan atau dredging </li>
<li>Untuk mengikat barang pada kapal biasa (berukuran kecil) hingga kapal tongkang</li>
</ul>
<h3>Webbing Sling</h3>
<p><center><img src="https://4.bp.blogspot.com/-I32jJKyl8mM/XJ2YOCyKZWI/AAAAAAAAPfA/59UCL0POPWso9cZsac-VbzsOkHJRGVukwCLcBGAs/s640/supplier-webbing-sling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Seringkali disebut dengan sling belt, webbing sling merupakan alat yang berfungsi sebagai pengganti alternatif dari wire rope sling atau kawat seling yang berguna untuk mengangkat benda-benda, barang atau bahan dengan berat tertentu. Kadar kandungan material polyester dalam alat ini sekitar 100%, sehingga kekuatannya tidak diragukan lagi, adapun polipropilena multifilament atau poliamida akhir-akhir ini telah tersedia dalam aneka model yang berbeda-beda. </p>
<h3>Offshore Sling</h3>
<p><center><img src="https://2.bp.blogspot.com/-1lENBM_I8JE/XJ2ZCIK1EvI/AAAAAAAAPfg/EvtMlj3FlTYSEkmFbntcZFjV61CIS_LMgCLcBGAs/s640/jual-offshore-sling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Kawat seling ini diproduksi pada pabrik yang menggambarkan susunan komposisi kawat baja. Produk ini banyak digunakan untuk menarik benda yang memiliki bobot berat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier &#038; Distributor Kawat Seling Sumenep Per Roll / Per Meter (Harga 2022)</title>
		<link>/seling-sumenep.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Jan 2022 15:23:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Kawat Seling]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/seling-sumenep.html</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Kawat Seling Sumenep Langsung Pabrik​ Hubungi: ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) ☎ 0822 4582 0777 (Rinanti) Merupakan kawat baja yang banyak diterapkan terhadap produksi material tali yang mengandalkan bahan baku baja, sehingga proses pengangkutan terhadap barang-barang menjadi lebih dipermudah....]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img src="https://4.bp.blogspot.com/-ds9VhU1widI/XJ2Zv8eI_NI/AAAAAAAAPgQ/ZTl3BAX1U_ofvd1eNCz_f6I5rVIVU_z-QCLcBGAs/s640/jual-kawat-seling-murah.jpg"></center></p>
<p><center></p>
<h4>Supplier Kawat Seling Sumenep Langsung Pabrik​</p>
<p>Hubungi:<br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-7555-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a><br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-0777-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0822 4582 0777 (Rinanti)</a></h4>
<p></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang banyak diterapkan terhadap produksi material tali yang mengandalkan bahan baku baja, sehingga proses pengangkutan terhadap barang-barang menjadi lebih dipermudah. Kawat seling saat ini telah banyak diterapkan pada beberapa industri, khususnya untuk industri pertambangan. Meski demikian, penggunaan kawat seling juga diterapkan pada industri perkapalan, gas dan oli serta perikanan. </p>
<h2>Supplier Kawat Sling Sumenep Terpercaya!</h2>
<p>Karena perkembangan dunia industri semakin pesat seiring dengan penerapan sistem relokasi yang semakin canggih, maka saat ini telah hadir aneka jenis kawat seling yang dapat menyesuaikan dengan kebutuhan suatu industri. Setiap jenis dari kawat seling tersebut memiliki keunggulan dan manfaatnya masing-masing.Berikut ini jenis-jenis kawat seling yang bisa anda ketahui terlebih dahulu Sebagai pertimbangan awal sebelum anda menuju pada tahap pembelian: </p>
<h3>Wire Rope Sling</h3>
<p>Merupakan sebuah kawat seling yang dipilin menjadi satu untuk membentuk strand dengan tingkat kekuatan tertentu.Material ini secara garis besar dapat berfungsi dengan baik sebagai komponen pengikat pada industri otomotif sekaligus komponen katrol. Kawat ini juga telah melalui beberapa proses fabrikasi yang mengandalkan material logam dengan kualitas terbaik. </p>
<h3>Wire Rope for Hoist </h3>
<p><center><img src="https://3.bp.blogspot.com/-30iouYBIIMQ/XJ2WtkfMYOI/AAAAAAAAPeM/gMKeLS-3EdUTbZwrK83oXjfIucK1dT0vQCLcBGAs/s640/supplier-wire-rope-hoist-murah.jpg"></center></p>
<p>Adalah suatu alat pesawat angkat yang digunakan untuk menurunkan dan mengangkat barang-barang dengan berat yang telah ditentukan, penggunaan dari tali kawat ini termasuk dalam golongan wire drum. Wire rope hoist berfungsi dengan baik karena dapat digunakan dalam jangka waktu yang lama, sehingga dapat diasumsikan bahwa kawat ini mampu bertahan dari cuaca ekstrem, mulai dari musim dingin hingga musim panas. </p>
<p><b>Keunggulan Wire Rope Hoist </b></p>
<ul>
<li>Mempunyai kecepatan transfer beban jauh lebih tinggi apabila dikomparasikan dengan chain host </li>
<li>Mampu menahan beban sangat berat hingga 100 ton</li>
<li>Dapat beroperasi dengan stabil</li>
</ul>
<h3>Kawat Seling Wire Rope Galvanized</h3>
<p><center><img fifu-featured="1" src="https://3.bp.blogspot.com/-3_Djc4d_IRw/XJ2XhdefwbI/AAAAAAAAPeg/pCBkezM_qnUWHJQeh6LyeNYDcL8DPjBNQCLcBGAs/s640/supplier-Wire-Rope-Galvanized-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang telah melalui proses pilin guna proses produksi tali berkomposisi baja, sehingga dapat difungsikan untuk mengangkat beban yang berat.</p>
<p><b>Kegunaan dari Kawat Seling / Wire Rope : </b></p>
<ul>
<li>Adalah satu dari sekian kawat yang kegunaannya serupa dengan kontainer, khususnya ketika mengangkut beban </li>
<li>Berguna sebagai komponen penambat kapal atau mooring sehingga lebih mudah ketika bersandar pada suatu pelabuhan </li>
<li>Dapat digunakan untuk menarik beban atau sebagai towing </li>
<li>Dapat difungsikan sebagai satu dari sekian proses pengerukan atau dredging </li>
<li>Untuk mengikat barang pada kapal biasa (berukuran kecil) hingga kapal tongkang</li>
</ul>
<h3>Webbing Sling</h3>
<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-nyPWZ7hVYGE/XJ2YPWACRUI/AAAAAAAAPfQ/nb-DVbarnPUqGhLbeXphcr3cz_W31lZ0QCLcBGAs/s640/supplier-webbing-sling-murah-harga-terjangkau.jpg"></center></p>
<p>Dikenal dengan istilah sling belt, webbing sling adalah satu dari sekian alat yang dapat difungsikan sebagai pengganti alternatif dari kawat sling huruf (wire rope sling) yang banyak digunakan untuk mengangkut bahan, barang atau benda dengan berat yang sesuai dengan ketentuan. Alat ini mengandung material polyester sebanyak 100% berkekuatan tinggi, adapun polipropilena multifilament atau poliamida saat ini telah tersedia dalam aneka model. </p>
<h3>Offshore Sling</h3>
<p><center><img src="https://2.bp.blogspot.com/-1lENBM_I8JE/XJ2ZCIK1EvI/AAAAAAAAPfg/EvtMlj3FlTYSEkmFbntcZFjV61CIS_LMgCLcBGAs/s640/jual-offshore-sling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Kawat seling ini diproduksi pada pabrik yang menggambarkan susunan komposisi kawat baja. Produk kawat ini juga dapat digunakan untuk mengangkat beberapa benda yang memiliki bobot begitu berat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier &#038; Distributor Kawat Seling Ngawi Per Roll / Per Meter (Harga 2022)</title>
		<link>/seling-ngawi.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Jan 2022 10:03:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Kawat Seling]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/seling-ngawi.html</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Kawat Seling Ngawi Langsung Pabrik​ Hubungi: ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) ☎ 0822 4582 0777 (Rinanti) Merupakan kawat baja yang paling banyak digunakan untuk pembuatan material tali berbahan baku baja, sehingga proses pengangkutan terhadap barang yang memiliki bobot berat...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-IUOQGzWN-bI/XJ2ZtdMfHII/AAAAAAAAPgE/kfTzhf17eXYA1aAQlejqEJ0aTyJeL-efgCLcBGAs/s640/harga-kawat-seling-murah.jpg"></center></p>
<p><center></p>
<h4>Supplier Kawat Seling Ngawi Langsung Pabrik​</p>
<p>Hubungi:<br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-7555-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a><br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-0777-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0822 4582 0777 (Rinanti)</a></h4>
<p></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang paling banyak digunakan untuk pembuatan material tali berbahan baku baja, sehingga proses pengangkutan terhadap barang yang memiliki bobot berat menjadi lebih mudah. Akhir-akhir ini, kawat seling telah banyak digunakan pada beberapa industri Tanah Air, khususnya pada industri pertambangan. Walau demikian, penerapan kawat seling ini juga diterapkan pada industri gas dan oli, perkapalan dan perikanan. </p>
<h2>Agen Kawat Sling Ngawi Terpercaya!</h2>
<p>Penggunaan metode relokasi saat ini semakin canggih mengikuti dari perkembangan dunia industri yang semakin besar, oleh karena itu saat ini telah hadir beberapa jenis kawat seling yang dapat disesuaikan oleh para pengguna menurut kebutuhan suatu industri. Setiap jenis dari kawat seling tersebut memiliki keunggulan dan manfaatnya masing-masing.Berikut ini terdapat sejumlah jenis kawat seling yang bisa anda pelajari terlebih dahulu Sebagai pertimbangan awal sebelum anda memutuskan kawat seling manakah yang layak untuk dibeli: </p>
<h3>Wire Rope Sling</h3>
<p>Merupakan salah satu produk kawat seling yang telah menjalani proses pemilinan sehingga dapat menyatu atau disebut dengan strand, tingkat kekuatannya dapat disesuaikan menurut kebutuhan suatu industri. Secara garis besar kawat wire rope sling ini telah banyak difungsikan sebagai komponen katrol dan komponen industri otomotif. Kawat wire rope sling telah menjalani sejumlah proses fabrikasi yang menggunakan material logam bermutu terbaik. </p>
<h3>Wire Rope for Hoist</h3>
<p><center><img src="https://3.bp.blogspot.com/-30iouYBIIMQ/XJ2WtkfMYOI/AAAAAAAAPeM/gMKeLS-3EdUTbZwrK83oXjfIucK1dT0vQCLcBGAs/s640/supplier-wire-rope-hoist-murah.jpg"></center></p>
<p>Merupakan pesawat angkat yang digunakan untuk menaikkan dan menurunkan beban menggunakan tali kawat yang telah tergolong pada wire drum.Wire rope hoist memiliki usia penggunaan berjangka panjang, dengan demikian maka kawat ini dinilai dapat bertahan dari segala cuaca ekstrem mulai dari musim panas hingga musim dingin. </p>
<p><b>Keunggulan Wire Rope Hoist </b></p>
<ul>
<li>Memiliki kecepatan terhadap transfer beban lebih tinggi jika dibandingkan dengan chain host </li>
<li>Sanggup menahan beban hingga 100 ton </li>
<li>Stabil dalam pengoperasiannya </li>
</ul>
<h3>Kawat Seling Wire Rope Galvanized</h3>
<p><center><img src="https://3.bp.blogspot.com/-nFLWuJ3mnC4/XJ2XiNfKiPI/AAAAAAAAPeo/pIYN-U_JSn0iF26AObKsj40coS2E5ICWgCLcBGAs/s640/supplier-Wire-Rope-Galvanized-harga-terjangkau.jpg"></center></p>
<p>Adalah satu dari sekian produk kawat baja yang telah menjalani proses pemilinan sehingga dapat menghasilkan tali yang menggunakan komposisi baja, dengan demikian maka kawat ini telah mampu mengangkut barang-barang berat dengan baik. </p>
<p><b>Kegunaan dari Kawat Seling / Wire Rope :</b></p>
<ul>
<li>Merupakan salah satu kawat yang berfungsi serupa dengan kontainer, terutama saat mengangkut beban </li>
<li>Berguna sebagai komponen penambat kapal atau mooring sehingga lebih mudah ketika bersandar pada suatu pelabuhan </li>
<li>Dapat digunakan untuk menarik beban atau sebagai towing </li>
<li>Dapat difungsikan sebagai satu dari sekian proses pengerukan atau dredging </li>
<li>Sebagai pengikat barang pada kapal biasa maupun kapal tongkang</li>
</ul>
<h3>Webbing Sling</h3>
<p><center><img src="https://4.bp.blogspot.com/-I32jJKyl8mM/XJ2YOCyKZWI/AAAAAAAAPfA/59UCL0POPWso9cZsac-VbzsOkHJRGVukwCLcBGAs/s640/supplier-webbing-sling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Seringkali disebut dengan sling belt, webbing sling merupakan alat yang berfungsi sebagai pengganti alternatif dari wire rope sling atau kawat seling yang berguna untuk mengangkat benda-benda, barang atau bahan dengan berat tertentu. Kandungan material polyester pada alat ini hingga 100% sehingga dinilai sangat kuat, adapun polipropilena multifilament atau poliamida saat ini telah tersedia dalam beragam model. </p>
<h3>Offshore Sling</h3>
<p><center><img src="https://2.bp.blogspot.com/-1lENBM_I8JE/XJ2ZCIK1EvI/AAAAAAAAPfg/EvtMlj3FlTYSEkmFbntcZFjV61CIS_LMgCLcBGAs/s640/jual-offshore-sling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Offshore Sling / kawat seling merupakan suatu tali yang telah disusun dari material kawat baja.Produk kawat ini juga dapat digunakan untuk mengangkat beberapa benda yang memiliki bobot begitu berat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier &#038; Distributor Kawat Seling Sampang Per Roll / Per Meter (Harga 2022)</title>
		<link>/seling-sampang.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Jan 2022 13:31:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Kawat Seling]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/seling-sampang.html</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Kawat Seling Sampang Langsung Pabrik​ Hubungi: ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) ☎ 0822 4582 0777 (Rinanti) Merupakan kawat baja yang paling banyak digunakan untuk pembuatan material tali berbahan baku baja, sehingga proses pengangkutan terhadap barang yang memiliki bobot berat...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-IUOQGzWN-bI/XJ2ZtdMfHII/AAAAAAAAPgE/kfTzhf17eXYA1aAQlejqEJ0aTyJeL-efgCLcBGAs/s640/harga-kawat-seling-murah.jpg"></center></p>
<p><center></p>
<h4>Supplier Kawat Seling Sampang Langsung Pabrik​</p>
<p>Hubungi:<br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-7555-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a><br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-0777-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0822 4582 0777 (Rinanti)</a></h4>
<p></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang paling banyak digunakan untuk pembuatan material tali berbahan baku baja, sehingga proses pengangkutan terhadap barang yang memiliki bobot berat menjadi lebih mudah. Kawat seling sering kali dimanfaatkan oleh beragam jenis industri, khususnya pada industri pertambangan.Akan tetapi, tidak menutup kemungkinan bahwa sejumlah industri lain juga menggunakan kawat seling seperti industri perkapalan, perikanan dan industri oli dan gas. </p>
<h2>Supplier Kawat Sling Sampang Terpercaya!</h2>
<p>Karena perkembangan dunia industri semakin pesat seiring dengan penerapan sistem relokasi yang semakin canggih, maka saat ini telah hadir aneka jenis kawat seling yang dapat menyesuaikan dengan kebutuhan suatu industri. Beberapa jenis dari kawat seling tersebut mempunyai keunggulan dan kegunaan yang bervariatif. Berikut ini beberapa jenis dari kawat seling yang perlu untuk Anda ketahui sebagai bahan referensi sebelum Anda memutuskan untuk membelinya:</p>
<h3>Wire Rope Sling</h3>
<p>Merupakan salah satu produk kawat seling yang setelah menjalani proses pilin sehingga menjadi satu atau disebut dengan strand dengan tingkat kekuatan berdasarkan ketentuan yang telah ditetapkan. Secara garis besar kawat wire rope sling ini telah banyak difungsikan sebagai komponen katrol dan komponen industri otomotif. Kawat wire rope sling telah menjalani sejumlah proses fabrikasi yang menggunakan material logam bermutu terbaik. </p>
<h3>Wire Rope for Hoist </h3>
<p><center><img src="https://4.bp.blogspot.com/-Hid6lA5H788/XJ2WssMbYqI/AAAAAAAAPeA/r7nvXQYZKLAtGmCOx2bLsk_Qc9SwFsETACLcBGAs/s640/distributor-wire-rope-hoist-langsung-pabrik.jpeg"></center></p>
<p>Merupakan pesawat angkat yang digunakan untuk menaikkan dan menurunkan beban menggunakan tali kawat yang telah tergolong pada wire drum.Wire rope hoist memiliki usia penggunaan berjangka panjang, dengan demikian maka kawat ini dinilai dapat bertahan dari segala cuaca ekstrem mulai dari musim panas hingga musim dingin. </p>
<p><b>Keunggulan Wire Rope Hoist</b></p>
<ul>
<li>Mempunyai kecepatan transfer beban jauh lebih tinggi apabila dikomparasikan dengan chain host </li>
<li>Sanggup menahan beban hingga 100 ton </li>
<li>Pengoperasian bersifat stabil </li>
</ul>
<h3>Kawat Seling Wire Rope Galvanized</h3>
<p><center><img fifu-featured="1" src="https://3.bp.blogspot.com/-3_Djc4d_IRw/XJ2XhdefwbI/AAAAAAAAPeg/pCBkezM_qnUWHJQeh6LyeNYDcL8DPjBNQCLcBGAs/s640/supplier-Wire-Rope-Galvanized-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang telah melalui proses pilin guna proses produksi tali berkomposisi baja, sehingga dapat difungsikan untuk mengangkat beban yang berat.</p>
<p><b>Kegunaan dari Kawat Seling / Wire Rope : </b></p>
<ul>
<li>Adalah satu dari sekian kawat yang kegunaannya serupa dengan kontainer, khususnya ketika mengangkut beban </li>
<li>Berguna sebagai komponen penambat kapal atau mooring sehingga lebih mudah ketika bersandar pada suatu pelabuhan </li>
<li>Dapat digunakan untuk menarik beban atau sebagai towing </li>
<li>Sebagai salah satu bagian dari proses pengerukan atau dalam bahasa Inggris disebut dredging</li>
<li>Dapat digunakan untuk mengikat sejumlah barang yang diangkut pada kapal biasa hingga kapal tongkang </li>
</ul>
<h3>Webbing Sling</h3>
<p><center><img src="https://4.bp.blogspot.com/-I32jJKyl8mM/XJ2YOCyKZWI/AAAAAAAAPfA/59UCL0POPWso9cZsac-VbzsOkHJRGVukwCLcBGAs/s640/supplier-webbing-sling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Populer disebut dengan istilah sling belt,webbing sling adalah suatu alat yang dapat digunakan untuk menggantikan wire rope sling (kawat sling) yang biasanya digunakan untuk mengangkat barang-barang, bahan atau benda yang memiliki berat tertentu. Kadar kandungan material polyester pada alat ini kurang lebih hingga 100% sehingga Tidak diragukan lagi kekuatannya,adapun polipropilena multifilament atau poliamida saat ini sudah disediakan dalam aneka model yang bervariatif. </p>
<h3>Offshore Sling</h3>
<p><center><img src="https://3.bp.blogspot.com/-R6DdO0xmADY/XJ2ZFx4QKnI/AAAAAAAAPfo/oNTFS87vt9wRU387LwFnXuxraxxev4IlgCLcBGAs/s640/supplier-offshore-sling-murah.jpg"></center></p>
<p>Kawat seling ini dibuat pada pabrik dengan menggunakan susunan komposisi kawat bajaSeringkali produk kawat tersebut berfungsi dalam menarik benda-benda yang memiliki bobot sangat berat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier &#038; Distributor Kawat Seling Lumajang Per Roll / Per Meter (Harga 2022)</title>
		<link>/seling-lumajang.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 Jan 2022 12:20:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Kawat Seling]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/seling-lumajang.html</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Kawat Seling Lumajang Langsung Pabrik​ Hubungi: ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) ☎ 0822 4582 0777 (Rinanti) Merupakan kawat baja yang paling banyak digunakan untuk pembuatan material tali berbahan baku baja, sehingga proses pengangkutan terhadap barang yang memiliki bobot berat...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-sOlAjAprLM4/XJ2Z5JW_IBI/AAAAAAAAPgU/ud2J41Y74Eowmmmth1JvRsZvu7wdDt_JwCLcBGAs/s640/supplier-kawat-seling-murah.jpg"></center></p>
<p><center></p>
<h4>Supplier Kawat Seling Lumajang Langsung Pabrik​</p>
<p>Hubungi:<br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-7555-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a><br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-0777-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0822 4582 0777 (Rinanti)</a></h4>
<p></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang paling banyak digunakan untuk pembuatan material tali berbahan baku baja, sehingga proses pengangkutan terhadap barang yang memiliki bobot berat menjadi lebih mudah. Saat ini, kawat seling telah banyak diaplikasikan untuk industri-industri di tanah air, terutama pada industri pertambangan. Meski demikian, penggunaan kawat seling juga diterapkan pada industri perkapalan, gas dan oli serta perikanan. </p>
<h2>Distributor Kawat Sling Lumajang Terpercaya!</h2>
<p>Karena perkembangan dunia industri semakin pesat seiring dengan penerapan sistem relokasi yang semakin canggih, maka saat ini telah hadir aneka jenis kawat seling yang dapat menyesuaikan dengan kebutuhan suatu industri. Setiap jenis dari kawat seling tersebut memiliki keunggulan dan manfaatnya masing-masing.Berikut ini beberapa jenis dari kawat seling yang perlu untuk Anda ketahui sebagai bahan referensi sebelum Anda memutuskan untuk membelinya:</p>
<h3>Wire Rope Sling</h3>
<p>Merupakan salah satu produk kawat seling yang telah menjalani proses pemilinan sehingga dapat menyatu atau disebut dengan strand, tingkat kekuatannya dapat disesuaikan menurut kebutuhan suatu industri. Secara garis besar kawat wire rope sling ini telah banyak difungsikan sebagai komponen katrol dan komponen industri otomotif. Kawat ini juga telah melalui beberapa proses fabrikasi yang mengandalkan material logam dengan kualitas terbaik. </p>
<h3>Wire Rope for Hoist</h3>
<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Zx2kVB2ymP0/XJ2WtSEtlAI/AAAAAAAAPeI/dUwm7v8gIe4IhekXoM4NBIzcVeuCeiAUgCLcBGAs/s640/jual-wire-rope-hoist-murah.jpg"></center></p>
<p>Merupakan sebuah pesawat angkat yang dapat difungsikan untuk mengangkat dan menurunkan barang dengan berat tertentu menggunakan tali kawat yang mana tergolong dalam klasifikasi wire drum. Wire rope hoist dapat digunakan dalam jangka waktu yang panjang, sehingga sebagian orang menilai bahwa kawat tersebut mampu bertahan dari beragam cuaca ekstrem mulai dari musim panas hingga musim dingin.</p>
<p><b>Keunggulan Wire Rope Hoist </b></p>
<ul>
<li>Memiliki kecepatan transfer beban yang lebih unggul daripada chain hoist</li>
<li>Sanggup menahan beban hingga 100 ton </li>
<li>Pengoperasiannya dinilai stabil </li>
</ul>
<h3>Kawat Seling Wire Rope Galvanized</h3>
<p><center><img src="https://4.bp.blogspot.com/-FNRFo0rDZ60/XJ2XiJTQTgI/AAAAAAAAPek/pPW-rnqqtJcxGRprUy2wmfBgn3vmWhtEwCLcBGAs/s640/supplier-Wire-Rope-Galvanized-langsung-pabrik.jpg"></center></p>
<p>Merupakan salah satu produk kawat baja yang telah melalui proses pemilinan untuk produksi tali dengan bahan baku baja, sehingga kawat seling ini dapat mengangkat beban yang meskipun memang sangat berat. </p>
<p><b>Kegunaan dari Kawat Seling / Wire Rope : </b></p>
<ul>
<li>Sebagai salah satu komponen crane sehingga dapat bekerja mengangkat beban selayaknya kontainer</li>
<li>Dapat difungsikan untuk penambat pada kapal atau mooring sehingga proses penyandaran pada pelabuhan menjadi lebih mudah </li>
<li>Dapat digunakan untuk menarik beban atau sebagai towing </li>
<li>Dapat difungsikan sebagai satu dari sekian proses pengerukan atau dredging </li>
<li>Untuk mengikat barang pada kapal biasa (berukuran kecil) hingga kapal tongkang</li>
</ul>
<h3>Webbing Sling</h3>
<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-6I4OHYcQOBo/XJ2YOI0MhGI/AAAAAAAAPfI/V_hVydE2NLIPZQ88ij-z3bk49OsCss9LgCLcBGAs/s640/distributor-webbing-sling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Populer disebut dengan istilah sling belt,webbing sling adalah suatu alat yang dapat digunakan untuk menggantikan wire rope sling (kawat sling) yang biasanya digunakan untuk mengangkat barang-barang, bahan atau benda yang memiliki berat tertentu. Kandungan material polyester pada alat ini hingga 100% sehingga dinilai sangat kuat, adapun polipropilena multifilament atau poliamida saat ini telah tersedia dalam beragam model. </p>
<h3>Offshore Sling</h3>
<p><center><img src="https://3.bp.blogspot.com/-phAiEr3HkoY/XJ2ZD--eBdI/AAAAAAAAPfk/2J1eUhZFAII1gfO5E5Nh6gqkK0u1l7sIACLcBGAs/s640/jual-offshore-sling-murah.jpg"></center></p>
<p>Kawat seling ini diproduksi pada pabrik yang menggambarkan susunan komposisi kawat baja. Seringkali produk kawat tersebut berfungsi dalam menarik benda-benda yang memiliki bobot sangat berat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier &#038; Distributor Kawat Seling Situbondo Per Roll / Per Meter (Harga 2022)</title>
		<link>/seling-situbondo.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 Jan 2022 10:16:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Kawat Seling]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/seling-situbondo.html</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Kawat Seling Situbondo Langsung Pabrik​ Hubungi: ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) ☎ 0822 4582 0777 (Rinanti) Merupakan kawat baja yang digunakan untuk membuat tali berbahan baja, sehingga dapat digunakan untuk proses pengangkatan dan penarikan suatu beban dengan berat yang...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img src="https://2.bp.blogspot.com/-LvZuYk-8ftM/XJ2ZuHVtdkI/AAAAAAAAPgM/iEfnjekvkNgkTSiAMfipsfrxF7Pm6LKPwCLcBGAs/s640/distributor-kawat-seling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p><center></p>
<h4>Supplier Kawat Seling Situbondo Langsung Pabrik​</p>
<p>Hubungi:<br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-7555-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a><br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-0777-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0822 4582 0777 (Rinanti)</a></h4>
<p></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang digunakan untuk membuat tali berbahan baja, sehingga dapat digunakan untuk proses pengangkatan dan penarikan suatu beban dengan berat yang besar.Kawat seling banyak diterapkan pada industri-industri tertentu, terutama pada industri pertambangan. Meski demikian, penggunaan kawat seling juga diterapkan pada industri perkapalan, gas dan oli serta perikanan. </p>
<h2>Agen Kawat Sling Situbondo Terpercaya!</h2>
<p>Karena perkembangan dunia industri semakin pesat seiring dengan penerapan sistem relokasi yang semakin canggih, maka saat ini telah hadir aneka jenis kawat seling yang dapat menyesuaikan dengan kebutuhan suatu industri. Sejumlah jenis dari kawat seling tersebut memiliki kegunaan dan keunggulan yang tidaklah sama. Dibawah ini beberapa jenis kawat selling yang dapat Anda pahami atau pelajari terlebih dahulu sebelum menentukan kawat seling manakah yang sekiranya akan dibeli: </p>
<h3>Wire Rope Sling</h3>
<p>Merupakan sebuah kawat seling yang dipilin menjadi satu untuk membentuk strand dengan tingkat kekuatan tertentu.Secara garis besar kawat wire rope sling ini telah banyak difungsikan sebagai komponen katrol dan komponen industri otomotif. Kawat wire rope sling dibuat dari material logam yang memiliki kualitas terbaik. </p>
<h3>Wire Rope for Hoist </h3>
<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-Zx2kVB2ymP0/XJ2WtSEtlAI/AAAAAAAAPeI/dUwm7v8gIe4IhekXoM4NBIzcVeuCeiAUgCLcBGAs/s640/jual-wire-rope-hoist-murah.jpg"></center></p>
<p>Adalah sebuah pesawat angkat yang dapat digunakan untuk menurunkan dan menaikkan beban berat menggunakan tali kawat yang mana masuk dalam klasifikasi wire drum. Wire rope hoist memiliki usia penggunaan berjangka panjang, dengan demikian maka kawat ini dinilai dapat bertahan dari segala cuaca ekstrem mulai dari musim panas hingga musim dingin. </p>
<p><b>Keunggulan Wire Rope Hoist </b></p>
<ul>
<li>Kecepatan transfer beban yang dimiliki lebih tinggi daripada chain host </li>
<li>Dapat menumpu beban dengan baik sampai 100 ton </li>
<li>Pengoperasian bersifat stabil </li>
</ul>
<h3>Kawat Seling Wire Rope Galvanized</h3>
<p><center><img src="https://4.bp.blogspot.com/-4ShwFkmzOZQ/XJ2XhBB0nPI/AAAAAAAAPec/GijRGYsFzu0hGm3XaxtUs5GhmvTMcrjbACLcBGAs/s640/supplier-Wire-Rope-Galvanized-harga-murah.jpg"></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang telah melalui proses pilin guna proses produksi tali berkomposisi baja, sehingga dapat difungsikan untuk mengangkat beban yang berat.</p>
<p><b>Kegunaan dari Kawat Seling / Wire Rope : </b></p>
<ul>
<li>Merupakan salah satu kawat yang berfungsi serupa dengan kontainer, terutama saat mengangkut beban </li>
<li>Dapat difungsikan untuk penambat pada kapal atau mooring sehingga proses penyandaran pada pelabuhan menjadi lebih mudah </li>
<li>Dapat difungsikan sebagai towing atau penarik beban </li>
<li>Sebagai bagian dari proses dredging atau dalam bahasa Indonesia disebut dengan pengerukan</li>
<li>Untuk mengikat barang pada kapal biasa (berukuran kecil) hingga kapal tongkang</li>
</ul>
<h3>Webbing Sling</h3>
<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-aV_nTEwrjEY/XJ2YOPrY2qI/AAAAAAAAPfE/6Tv5TaHA4qwlCKdAAnWflYZSgz5szZS5ACLcBGAs/s640/jual-webbing-sling-murah-berkualitas.png"></center></p>
<p>Lebih terkenal dengan istilah sling belt, usut punya usut webbing sling merupakan salah satu alat yang dapat berfungsi dalam menggantikan kawat sling (wire rope sling) yang secara umum digunakan untuk mengangkut benda, barang atau bahan dengan berat yang sudah ditentukan. Kadar kandungan material polyester pada alat ini kurang lebih hingga 100% sehingga Tidak diragukan lagi kekuatannya,adapun polipropilena multifilament atau poliamida saat ini sudah disediakan dalam aneka model yang bervariatif. </p>
<h3>Offshore Sling</h3>
<p><center><img src="https://2.bp.blogspot.com/-1lENBM_I8JE/XJ2ZCIK1EvI/AAAAAAAAPfg/EvtMlj3FlTYSEkmFbntcZFjV61CIS_LMgCLcBGAs/s640/jual-offshore-sling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Kawat seling ini dibuat pada pabrik dengan menggunakan susunan komposisi kawat bajaProduk kawat ini juga dapat digunakan untuk mengangkat beberapa benda yang memiliki bobot begitu berat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier &#038; Distributor Kawat Seling Magetan Per Roll / Per Meter (Harga 2022)</title>
		<link>/seling-magetan.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Jan 2022 02:47:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Kawat Seling]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/seling-magetan.html</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Kawat Seling Magetan Langsung Pabrik​ Hubungi: ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) ☎ 0822 4582 0777 (Rinanti) Merupakan kawat baja yang banyak diterapkan terhadap produksi material tali yang mengandalkan bahan baku baja, sehingga proses pengangkutan terhadap barang-barang menjadi lebih dipermudah....]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img src="https://4.bp.blogspot.com/-ds9VhU1widI/XJ2Zv8eI_NI/AAAAAAAAPgQ/ZTl3BAX1U_ofvd1eNCz_f6I5rVIVU_z-QCLcBGAs/s640/jual-kawat-seling-murah.jpg"></center></p>
<p><center></p>
<h4>Supplier Kawat Seling Magetan Langsung Pabrik​</p>
<p>Hubungi:<br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-7555-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a><br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-0777-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0822 4582 0777 (Rinanti)</a></h4>
<p></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang banyak diterapkan terhadap produksi material tali yang mengandalkan bahan baku baja, sehingga proses pengangkutan terhadap barang-barang menjadi lebih dipermudah. Kawat seling banyak diterapkan pada industri-industri tertentu, terutama pada industri pertambangan. Walau demikian, penerapan kawat seling ini juga diterapkan pada industri gas dan oli, perkapalan dan perikanan. </p>
<h2>Distributor Kawat Sling Magetan Terpercaya!</h2>
<p>Karena adanya perkembangan dunia industri dan sistem relokasi atau pemindahan barang pada suatu tempat, maka kini telah hadir berbagai jenis kawat seling yang bisa disesuaikan dengan kebutuhan.Masing-masing jenis dari kawat seling tersebut mengandung kegunaan dan keunggulan yang berbeda-beda. Di bawah ini jenis kawat seling yang dapat anda pelajari terlebih dahulu sebagai referensi awal sebelum memutuskan untuk menuju proses pembelian: </p>
<h3>Wire Rope Sling</h3>
<p>Yaitu suatu produk kawat seling yang telah melalui proses pemilinan agar menjadi satu sehingga membentuk strand dengan tingkat kekuatan yang telah ditentukan. Material ini secara garis besar dapat berfungsi dengan baik sebagai komponen pengikat pada industri otomotif sekaligus komponen katrol. Material ini terbuat dari logam berkualitas tinggi.</p>
<h3>Wire Rope for Hoist</h3>
<p><center><img src="https://3.bp.blogspot.com/-cSjBYEkeEBs/XJ2Wsh5rJhI/AAAAAAAAPeE/VrwDtWVQygI2kzXoG2TAnPNQKb-1H_uLwCLcBGAs/s640/distributor-wire-rope-hoist-murah.jpg"></center></p>
<p>Adalah sebuah pesawat angkat yang dapat digunakan untuk menurunkan dan menaikkan beban berat menggunakan tali kawat yang mana masuk dalam klasifikasi wire drum. Wire rope hoist dapat digunakan dalam jangka waktu yang panjang, sehingga sebagian orang menilai bahwa kawat tersebut mampu bertahan dari beragam cuaca ekstrem mulai dari musim panas hingga musim dingin.</p>
<p><b>Keunggulan Wire Rope Hoist </b></p>
<ul>
<li>Mempunyai kecepatan transfer beban jauh lebih tinggi apabila dikomparasikan dengan chain host </li>
<li>Dapat menumpu beban dengan baik sampai 100 ton </li>
<li>Pengoperasian bersifat stabil </li>
</ul>
<h3>Kawat Seling Wire Rope Galvanized</h3>
<p><center><img src="https://2.bp.blogspot.com/-xJxyOouz0T0/XJ2XiMCrUBI/AAAAAAAAPes/Pds4yRDoxY4xNBX5LfSY9tcoebjN8T7uQCLcBGAs/s640/supplier-Wire-Rope-Galvanized-murah.jpg"></center></p>
<p>Merupakan salah satu produk kawat baja yang telah melewati sejumlah proses pemilinan agar tali berkomposisi baja dapat diproduksi dengan baik, dengan begitu maka kawat ini dapat mengangkut barang-barang berat dengan stabil. </p>
<p><b>Kegunaan dari Kawat Seling / Wire Rope : </b></p>
<ul>
<li>Sebagai salah satu komponen crane sehingga dapat bekerja mengangkat beban selayaknya kontainer</li>
<li>Untuk mooring atau komponen penambat agar kapal mudah untuk bersandar di pelabuhan </li>
<li>Dapat difungsikan sebagai towing atau penarik beban </li>
<li>Sebagai salah satu bagian dari proses pengerukan atau dalam bahasa Inggris disebut dredging</li>
<li>Sebagai pengikat barang pada kapal biasa maupun kapal tongkang</li>
</ul>
<h3>Webbing Sling</h3>
<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-nyPWZ7hVYGE/XJ2YPWACRUI/AAAAAAAAPfQ/nb-DVbarnPUqGhLbeXphcr3cz_W31lZ0QCLcBGAs/s640/supplier-webbing-sling-murah-harga-terjangkau.jpg"></center></p>
<p>Seringkali disebut dengan sling belt, webbing sling merupakan alat yang berfungsi sebagai pengganti alternatif dari wire rope sling atau kawat seling yang berguna untuk mengangkat benda-benda, barang atau bahan dengan berat tertentu. Alat ini diproduksi dari 100 % material polyester yang memiliki kekuatan tinggi, poliamida atau polipropilena multifilament yang telah tersedia dalam berbagai model.</p>
<h3>Offshore Sling</h3>
<p><center><img src="https://2.bp.blogspot.com/-hsq6DR1MfdM/XJ2ZHV-3j1I/AAAAAAAAPfw/-zuZi41lEYoTPOE_p_TiGCJ2KaE_-Ec0wCLcBGAs/s640/harga-offshore-sling-murah.jpg"></center></p>
<p>Kawat seling ini diproduksi dari susunan bahan baku kawat baja. Produk ini banyak digunakan untuk menarik benda yang memiliki bobot berat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier &#038; Distributor Kawat Seling Kediri Per Roll / Per Meter (Harga 2022)</title>
		<link>/seling-kediri.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Jan 2022 16:36:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Kawat Seling]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/seling-kediri.html</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Kawat Seling Kediri Langsung Pabrik​ Hubungi: ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) ☎ 0822 4582 0777 (Rinanti) Merupakan kawat baja yang banyak diterapkan terhadap produksi material tali yang mengandalkan bahan baku baja, sehingga proses pengangkutan terhadap barang-barang menjadi lebih dipermudah....]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img src="https://2.bp.blogspot.com/-LvZuYk-8ftM/XJ2ZuHVtdkI/AAAAAAAAPgM/iEfnjekvkNgkTSiAMfipsfrxF7Pm6LKPwCLcBGAs/s640/distributor-kawat-seling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p><center></p>
<h4>Supplier Kawat Seling Kediri Langsung Pabrik​</p>
<p>Hubungi:<br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-7555-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a><br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-0777-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0822 4582 0777 (Rinanti)</a></h4>
<p></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang banyak diterapkan terhadap produksi material tali yang mengandalkan bahan baku baja, sehingga proses pengangkutan terhadap barang-barang menjadi lebih dipermudah. Kawat seling banyak diterapkan pada industri-industri tertentu, terutama pada industri pertambangan. Meski demikian, penggunaan kawat seling juga diterapkan pada industri perkapalan, gas dan oli serta perikanan. </p>
<h2>Agen Kawat Sling Kediri Terpercaya!</h2>
<p>Penggunaan metode relokasi saat ini semakin canggih mengikuti dari perkembangan dunia industri yang semakin besar, oleh karena itu saat ini telah hadir beberapa jenis kawat seling yang dapat disesuaikan oleh para pengguna menurut kebutuhan suatu industri. Beberapa jenis dari kawat seling tersebut mempunyai keunggulan dan kegunaan yang bervariatif. Berikut ini jenis-jenis kawat seling yang bisa anda ketahui terlebih dahulu Sebagai pertimbangan awal sebelum anda menuju pada tahap pembelian: </p>
<h3>Wire Rope Sling</h3>
<p>Merupakan salah satu produk kawat seling yang telah menjalani proses pemilinan sehingga dapat menyatu atau disebut dengan strand, tingkat kekuatannya dapat disesuaikan menurut kebutuhan suatu industri. Secara umum kawat ini berfungsi dengan baik pada komponen katrol dan industri otomotif. Kawat ini juga telah melalui beberapa proses fabrikasi yang mengandalkan material logam dengan kualitas terbaik. </p>
<h3>Wire Rope for Hoist</h3>
<p><center><img src="https://3.bp.blogspot.com/-30iouYBIIMQ/XJ2WtkfMYOI/AAAAAAAAPeM/gMKeLS-3EdUTbZwrK83oXjfIucK1dT0vQCLcBGAs/s640/supplier-wire-rope-hoist-murah.jpg"></center></p>
<p>Merupakan sebuah pesawat angkat yang berfungsi untuk mengangkut serta menurunkan beberapa barang dengan berat yang telah ditetapkan, penerapan dari teknik alat ini tergolong dalam klasifikasi wire drum. Wire rope hoist mampu digunakan untuk dalam jangka waktu yang lama karena sangat tahan terhadap cuaca ekstrem, baik itu musim panas maupun musim dingin. </p>
<p><b>Keunggulan Wire Rope Hoist </b></p>
<ul>
<li>Memiliki kecepatan terhadap transfer beban lebih tinggi jika dibandingkan dengan chain host </li>
<li>Sanggup menahan beban hingga 100 ton </li>
<li>Stabil dalam pengoperasiannya </li>
</ul>
<h3>Kawat Seling Wire Rope Galvanized</h3>
<p><center><img src="https://2.bp.blogspot.com/-xJxyOouz0T0/XJ2XiMCrUBI/AAAAAAAAPes/Pds4yRDoxY4xNBX5LfSY9tcoebjN8T7uQCLcBGAs/s640/supplier-Wire-Rope-Galvanized-murah.jpg"></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang telah melalui proses pilin guna proses produksi tali berkomposisi baja, sehingga dapat difungsikan untuk mengangkat beban yang berat.</p>
<p><b>Kegunaan dari Kawat Seling / Wire Rope : </b></p>
<ul>
<li>Adalah satu dari sekian kawat yang kegunaannya serupa dengan kontainer, khususnya ketika mengangkut beban </li>
<li>Dapat difungsikan untuk penambat pada kapal atau mooring sehingga proses penyandaran pada pelabuhan menjadi lebih mudah </li>
<li>Berguna sebagai komponen penarik beban atau towing </li>
<li>Dapat digunakan sebagai salah satu proses bagian pengerukan atau dredging </li>
<li>Berguna untuk mengikat barang-barang yang terdapat pada kapal tongkang hingga kapal biasa </li>
</ul>
<h3>Webbing Sling</h3>
<p><center><img src="https://4.bp.blogspot.com/-I32jJKyl8mM/XJ2YOCyKZWI/AAAAAAAAPfA/59UCL0POPWso9cZsac-VbzsOkHJRGVukwCLcBGAs/s640/supplier-webbing-sling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Seringkali disebut dengan sling belt, webbing sling merupakan alat yang berfungsi sebagai pengganti alternatif dari wire rope sling atau kawat seling yang berguna untuk mengangkat benda-benda, barang atau bahan dengan berat tertentu. Kadar kandungan material polyester dalam alat ini sekitar 100%, sehingga kekuatannya tidak diragukan lagi, adapun polipropilena multifilament atau poliamida akhir-akhir ini telah tersedia dalam aneka model yang berbeda-beda. </p>
<h3>Offshore Sling</h3>
<p><center><img src="https://2.bp.blogspot.com/-1lENBM_I8JE/XJ2ZCIK1EvI/AAAAAAAAPfg/EvtMlj3FlTYSEkmFbntcZFjV61CIS_LMgCLcBGAs/s640/jual-offshore-sling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Kawat seling yang satu ini terbuat dari susunan bahan baku kawat baja. Produk ini banyak digunakan untuk menarik benda yang memiliki bobot berat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier &#038; Distributor Kawat Seling Pamekasan Per Roll / Per Meter (Harga 2022)</title>
		<link>/seling-pamekasan.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Jan 2022 16:24:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Kawat Seling]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/seling-pamekasan.html</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Kawat Seling Pamekasan Langsung Pabrik​ Hubungi: ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) ☎ 0822 4582 0777 (Rinanti) Adalah kawat baja yang diaplikasikan untuk membuat material tali komposisi baja, dengan begitu maka proses penarikan dan pengangkatan terhadap beban berat menjadi lebih...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img src="https://2.bp.blogspot.com/-LvZuYk-8ftM/XJ2ZuHVtdkI/AAAAAAAAPgM/iEfnjekvkNgkTSiAMfipsfrxF7Pm6LKPwCLcBGAs/s640/distributor-kawat-seling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p><center></p>
<h4>Supplier Kawat Seling Pamekasan Langsung Pabrik​</p>
<p>Hubungi:<br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-7555-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a><br />
<a href="https://con.tact.my.id/rinanti-0777-supplierkawatwebid" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0822 4582 0777 (Rinanti)</a></h4>
<p></center></p>
<p>Adalah kawat baja yang diaplikasikan untuk membuat material tali komposisi baja, dengan begitu maka proses penarikan dan pengangkatan terhadap beban berat menjadi lebih mudah. Saat ini, kawat seling telah banyak diaplikasikan untuk industri-industri di tanah air, terutama pada industri pertambangan. Namun ada juga yang menggunakan kawat seling untuk industri oli dan gas, perikanan, perkapalan dan masih banyak lagi.</p>
<h2>Agen Kawat Sling Pamekasan Terpercaya!</h2>
<p>Penerapan metode relokasi saat ini sudah semakin canggih seiring dengan perkembangan dunia industri yang sangat pesat, oleh sebab itu kini telah tersedia aneka jenis kawat seling yang mana pengguna dapat menyesuaikan berdasarkan kebutuhan suatu industri. Masing-masing jenis dari kawat seling tersebut mengandung kegunaan dan keunggulan yang berbeda-beda. Berikut ini jenis-jenis kawat seling yang bisa anda ketahui terlebih dahulu Sebagai pertimbangan awal sebelum anda menuju pada tahap pembelian: </p>
<h3>Wire Rope Sling</h3>
<p>Merupakan salah satu produk kawat seling yang telah menjalani proses pemilinan sehingga dapat menyatu atau disebut dengan strand, tingkat kekuatannya dapat disesuaikan menurut kebutuhan suatu industri. Biasanya material wire rope sling dipasang sebagai katrol, pengikat dan komponen pada industri otomotif.Kawat wire rope sling dibuat dari material logam yang memiliki kualitas terbaik. </p>
<h3>Wire Rope for Hoist </h3>
<p><center><img src="https://3.bp.blogspot.com/-cSjBYEkeEBs/XJ2Wsh5rJhI/AAAAAAAAPeE/VrwDtWVQygI2kzXoG2TAnPNQKb-1H_uLwCLcBGAs/s640/distributor-wire-rope-hoist-murah.jpg"></center></p>
<p>Merupakan sebuah pesawat angkat yang berfungsi untuk mengangkut serta menurunkan beberapa barang dengan berat yang telah ditetapkan, penerapan dari teknik alat ini tergolong dalam klasifikasi wire drum. Wire rope hoist memiliki usia penggunaan berjangka panjang, dengan demikian maka kawat ini dinilai dapat bertahan dari segala cuaca ekstrem mulai dari musim panas hingga musim dingin. </p>
<p><b>Keunggulan Wire Rope Hoist </b></p>
<ul>
<li>Memiliki kecepatan transfer beban yang lebih unggul daripada chain hoist</li>
<li>Mampu mengangkat beban hingga lebih dari 100 ton </li>
<li>Dapat beroperasi dengan stabil</li>
</ul>
<h3>Kawat Seling Wire Rope Galvanized</h3>
<p><center><img src="https://2.bp.blogspot.com/-xJxyOouz0T0/XJ2XiMCrUBI/AAAAAAAAPes/Pds4yRDoxY4xNBX5LfSY9tcoebjN8T7uQCLcBGAs/s640/supplier-Wire-Rope-Galvanized-murah.jpg"></center></p>
<p>Merupakan kawat baja yang telah melalui proses pilin guna proses produksi tali berkomposisi baja, sehingga dapat difungsikan untuk mengangkat beban yang berat.</p>
<p><b>Kegunaan dari Kawat Seling / Wire Rope : </b></p>
<ul>
<li>Merupakan salah satu komponen crane yang berfungsi mirip seperti kontainer ketika mengangkat beban </li>
<li>Untuk mooring atau komponen penambat agar kapal mudah untuk bersandar di pelabuhan </li>
<li>Untuk komponen towing atau penarik beban </li>
<li>Berguna sebagai bagian dari proses dredging atau pengerukan </li>
<li>Dapat difungsikan untuk mengikat barang-barang yang sedang diangkut oleh kapal biasa sampai kapal tongkang </li>
</ul>
<h3>Webbing Sling</h3>
<p><center><img src="https://1.bp.blogspot.com/-6I4OHYcQOBo/XJ2YOI0MhGI/AAAAAAAAPfI/V_hVydE2NLIPZQ88ij-z3bk49OsCss9LgCLcBGAs/s640/distributor-webbing-sling-murah-berkualitas.jpg"></center></p>
<p>Dikenal dengan istilah sling belt, webbing sling adalah satu dari sekian alat yang dapat difungsikan sebagai pengganti alternatif dari kawat sling huruf (wire rope sling) yang banyak digunakan untuk mengangkut bahan, barang atau benda dengan berat yang sesuai dengan ketentuan. Alat ini mengandung material polyester sebanyak 100% berkekuatan tinggi, adapun polipropilena multifilament atau poliamida saat ini telah tersedia dalam aneka model. </p>
<h3>Offshore Sling</h3>
<p><center><img src="https://3.bp.blogspot.com/-R6DdO0xmADY/XJ2ZFx4QKnI/AAAAAAAAPfo/oNTFS87vt9wRU387LwFnXuxraxxev4IlgCLcBGAs/s640/supplier-offshore-sling-murah.jpg"></center></p>
<p>Offshore Sling / kawat seling merupakan suatu tali yang telah disusun dari material kawat baja.Produk ini banyak digunakan untuk menarik benda yang memiliki bobot berat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
